{"metadata": {"dbt_schema_version": "https://schemas.getdbt.com/dbt/catalog/v1.json", "dbt_version": "0.21.1", "generated_at": "2022-05-19T18:19:00.535084Z", "invocation_id": "7c7c9df9-d07b-4f28-9a5c-3ccac672a618", "env": {}}, "nodes": {"model.basedosdados.pessoa_juridica": {"metadata": {"type": "view", "schema": "br_cvm_administradores_carteira", "name": "pessoa_juridica", "database": "basedosdados-dev", "comment": null, "owner": null}, "columns": {"cnpj": {"type": "STRING", "index": 1, "name": "cnpj", "comment": "Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas (CNPJ)"}, "denominacao_social": {"type": "STRING", "index": 2, "name": "denominacao_social", "comment": "Denomina\u00e7\u00e3o social"}, "denominacao_comercial": {"type": "STRING", "index": 3, "name": "denominacao_comercial", "comment": "Denomina\u00e7\u00e3o comercial"}, "data_registro": {"type": "DATE", "index": 4, "name": "data_registro", "comment": "Data de registro"}, "data_cancelamento": {"type": "DATE", "index": 5, "name": "data_cancelamento", "comment": "Data de cancelamento"}, "motivo_cancelamento": {"type": "STRING", "index": 6, "name": "motivo_cancelamento", "comment": "Motivo de cancelamento"}, "situacao": {"type": "STRING", "index": 7, "name": "situacao", "comment": "Situa\u00e7\u00e3o"}, "data_inicio_situacao": {"type": "DATE", "index": 8, "name": "data_inicio_situacao", "comment": "Data de in\u00edcio da situa\u00e7\u00e3o"}, "categoria_registro": {"type": "STRING", "index": 9, "name": "categoria_registro", "comment": "Categoria de registro"}, "subcategoria_registro": {"type": "STRING", "index": 10, "name": "subcategoria_registro", "comment": "Subcategoria de registro"}, "controle_acionario": {"type": "STRING", "index": 11, "name": "controle_acionario", "comment": "Controle acion\u00e1rio"}, "tipo_endereco": {"type": "STRING", "index": 12, "name": "tipo_endereco", "comment": "Tipo de endere\u00e7o"}, "logradouro": {"type": "STRING", "index": 13, "name": "logradouro", "comment": "Logradouro"}, "complemento": {"type": "STRING", "index": 14, "name": "complemento", "comment": "Complemento"}, "bairro": {"type": "STRING", "index": 15, "name": "bairro", "comment": "Bairro"}, "municipio": {"type": "STRING", "index": 16, "name": "municipio", "comment": "Munic\u00edpio"}, "sigla_uf": {"type": "STRING", "index": 17, "name": "sigla_uf", "comment": "Sigla da Unidade da Federa\u00e7\u00e3o"}, "cep": {"type": "STRING", "index": 18, "name": "cep", "comment": "CEP"}, "ddd": {"type": "STRING", "index": 19, "name": "ddd", "comment": "C\u00f3digo DDD"}, "telefone": {"type": "STRING", "index": 20, "name": "telefone", "comment": "Telefone"}, "valor_patrimonial_liquido": {"type": "STRING", "index": 21, "name": "valor_patrimonial_liquido", "comment": "Valor Patrimonial L\u00edquido"}, "data_patrimonio_liquido": {"type": "DATE", "index": 22, "name": "data_patrimonio_liquido", "comment": "Data Patrim\u00f4nio L\u00edquido"}, "email": {"type": "STRING", "index": 23, "name": "email", "comment": "Email"}, "website": {"type": "STRING", "index": 24, "name": "website", "comment": "Website"}}, "stats": {"has_stats": {"id": "has_stats", "label": "Has Stats?", "value": false, "include": false, "description": "Indicates whether there are statistics for this table"}}, "unique_id": "model.basedosdados.pessoa_juridica"}, "model.basedosdados.twitter_metrics": {"metadata": {"type": "view", "schema": "br_bd_indicadores", "name": "twitter_metrics", "database": "basedosdados-dev", "comment": null, "owner": null}, "columns": {"upload_ts": {"type": "INT64", "index": 1, "name": "upload_ts", "comment": null}, "id": {"type": "STRING", "index": 2, "name": "id", "comment": null}, "text": {"type": "STRING", "index": 3, "name": "text", "comment": null}, "created_at": {"type": "STRING", "index": 4, "name": "created_at", "comment": null}, "retweet_count": {"type": "INT64", "index": 5, "name": "retweet_count", "comment": null}, "reply_count": {"type": "INT64", "index": 6, "name": "reply_count", "comment": null}, "like_count": {"type": "INT64", "index": 7, "name": "like_count", "comment": null}, "quote_count": {"type": "INT64", "index": 8, "name": "quote_count", "comment": null}, "impression_count": {"type": "FLOAT64", "index": 9, "name": "impression_count", "comment": null}, "user_profile_clicks": {"type": "FLOAT64", "index": 10, "name": "user_profile_clicks", "comment": null}, "url_link_clicks": {"type": "FLOAT64", "index": 11, "name": "url_link_clicks", "comment": null}, "following_count": {"type": "INT64", "index": 12, "name": "following_count", "comment": null}, "followers_count": {"type": "INT64", "index": 13, "name": "followers_count", "comment": null}, "tweet_count": {"type": "INT64", "index": 14, "name": "tweet_count", "comment": null}, "listed_count": {"type": "INT64", "index": 15, "name": "listed_count", "comment": null}}, "stats": {"has_stats": {"id": "has_stats", "label": "Has Stats?", "value": false, "include": false, "description": "Indicates whether there are statistics for this table"}}, "unique_id": "model.basedosdados.twitter_metrics"}, "model.basedosdados.twitter_metrics_agg": {"metadata": {"type": "view", "schema": "br_bd_indicadores", "name": "twitter_metrics_agg", "database": "basedosdados-dev", "comment": null, "owner": null}, "columns": {"upload_day": {"type": "DATE", "index": 1, "name": "upload_day", "comment": "day of data extraction [partition variable]"}, "retweets": {"type": "INT64", "index": 2, "name": "retweets", "comment": "total day's retweets"}, "replies": {"type": "INT64", "index": 3, "name": "replies", "comment": "total day's replies"}, "likes": {"type": "INT64", "index": 4, "name": "likes", "comment": "total day's likes"}, "quote_tweets": {"type": "INT64", "index": 5, "name": "quote_tweets", "comment": "total day's quote tweets"}, "impressions": {"type": "FLOAT64", "index": 6, "name": "impressions", "comment": null}, "profile_clicks": {"type": "FLOAT64", "index": 7, "name": "profile_clicks", "comment": "total day's profile clicks"}, "links_clicks": {"type": "FLOAT64", "index": 8, "name": "links_clicks", "comment": null}, "followings": {"type": "INT64", "index": 9, "name": "followings", "comment": "total followings up to upload_day"}, "followers": {"type": "INT64", "index": 10, "name": "followers", "comment": "total followers up to upload_day"}, "tweets": {"type": "INT64", "index": 11, "name": "tweets", "comment": "total tweets up to upload_day"}, "listed": {"type": "INT64", "index": 12, "name": "listed", "comment": "total list that BD's account was listed up to upload_day"}}, "stats": {"has_stats": {"id": "has_stats", "label": "Has Stats?", "value": false, "include": false, "description": "Indicates whether there are statistics for this table"}}, "unique_id": "model.basedosdados.twitter_metrics_agg"}, "model.basedosdados.terceirizados": {"metadata": {"type": "view", "schema": "br_cgu_pessoal_executivo_federal", "name": "terceirizados", "database": "basedosdados-dev", "comment": null, "owner": null}, "columns": {"ano": {"type": "STRING", "index": 1, "name": "ano", "comment": "Ano"}, "mes": {"type": "STRING", "index": 2, "name": "mes", "comment": "M\u00eas"}, "id_terceirizado": {"type": "STRING", "index": 3, "name": "id_terceirizado", "comment": "Registro do terceirizado"}, "sigla_orgao_superior_unidade_gestora": {"type": "STRING", "index": 4, "name": "sigla_orgao_superior_unidade_gestora", "comment": "Sigla do \u00f3rg\u00e3o superior da unidade gestora do terceirizado"}, "codigo_unidade_gestora": {"type": "STRING", "index": 5, "name": "codigo_unidade_gestora", "comment": "C\u00f3digo da unidade gestora do terceirizado"}, "unidade_gestora": {"type": "STRING", "index": 6, "name": "unidade_gestora", "comment": "Nome da unidade gestora do terceirizado"}, "sigla_unidade_gestora": {"type": "STRING", "index": 7, "name": "sigla_unidade_gestora", "comment": "Sigla da unidade gestora do terceirizado"}, "contrato_empresa": {"type": "STRING", "index": 8, "name": "contrato_empresa", "comment": "N\u00famero do contrato com a empresa terceirizada"}, "cnpj_empresa": {"type": "STRING", "index": 9, "name": "cnpj_empresa", "comment": "CNPJ da empresa terceirizada"}, "razao_social_empresa": {"type": "STRING", "index": 10, "name": "razao_social_empresa", "comment": "Raz\u00e3o Social da empresa terceirizada"}, "cpf": {"type": "STRING", "index": 11, "name": "cpf", "comment": "CPF"}, "nome": {"type": "STRING", "index": 12, "name": "nome", "comment": "Nome completo do terceirizado"}, "categoria_profissional": {"type": "STRING", "index": 13, "name": "categoria_profissional", "comment": "Categoria profissional"}, "nivel_escolaridade": {"type": "STRING", "index": 14, "name": "nivel_escolaridade", "comment": "N\u00edvel de escolaridade exigido pela ocupa\u00e7\u00e3o"}, "quantidade_horas_trabalhadas_semanais": {"type": "STRING", "index": 15, "name": "quantidade_horas_trabalhadas_semanais", "comment": "Quantidade de horas semanais de trabalho"}, "unidade_trabalho": {"type": "STRING", "index": 16, "name": "unidade_trabalho", "comment": "Unidade onde o terceirizado trabalha"}, "valor_mensal": {"type": "STRING", "index": 17, "name": "valor_mensal", "comment": "Valor mensal do sal\u00e1rio do terceirizado"}, "custo_mensal": {"type": "STRING", "index": 18, "name": "custo_mensal", "comment": "Custo total mensal do terceirizado"}, "sigla_orgao_trabalho": {"type": "STRING", "index": 19, "name": "sigla_orgao_trabalho", "comment": "Sigla do \u00f3rg\u00e3o onde o terceirizado trabalha"}, "nome_orgao_trabalho": {"type": "STRING", "index": 20, "name": "nome_orgao_trabalho", "comment": "Nome do \u00f3rg\u00e3o onde o terceirizado trabalha"}, "codigo_siafi_trabalho": {"type": "STRING", "index": 21, "name": "codigo_siafi_trabalho", "comment": "C\u00f3digo SIAFI do \u00f3rg\u00e3o onde o terceirizado trabalha"}, "codigo_siape_trabalho": {"type": "STRING", "index": 22, "name": "codigo_siape_trabalho", "comment": "C\u00f3digo SIAPE do \u00f3rg\u00e3o onde o terceirizado trabalha"}}, "stats": {"has_stats": {"id": "has_stats", "label": "Has Stats?", "value": false, "include": false, "description": "Indicates whether there are statistics for this table"}}, "unique_id": "model.basedosdados.terceirizados"}, "model.basedosdados.mes": {"metadata": {"type": "view", "schema": "br_sp_saopaulo_dieese_icv", "name": "mes", "database": "basedosdados-dev", "comment": null, "owner": null}, "columns": {"ano": {"type": "INT64", "index": 1, "name": "ano", "comment": "Ano"}, "mes": {"type": "INT64", "index": 2, "name": "mes", "comment": "M\u00eas"}, "indice": {"type": "FLOAT64", "index": 3, "name": "indice", "comment": "N\u00famero \u00edndice (jun. 1994 = 100)"}, "variacao_mensal": {"type": "FLOAT64", "index": 4, "name": "variacao_mensal", "comment": "Varia\u00e7\u00e3o percentual mensal"}}, "stats": {"has_stats": {"id": "has_stats", "label": "Has Stats?", "value": false, "include": false, "description": "Indicates whether there are statistics for this table"}}, "unique_id": "model.basedosdados.mes"}, "model.basedosdados.microdados": {"metadata": {"type": "view", "schema": "br_poder360_pesquisas", "name": "microdados", "database": "basedosdados-dev", "comment": null, "owner": null}, "columns": {"id_pesquisa": {"type": "STRING", "index": 1, "name": "id_pesquisa", "comment": "ID da pesquisa"}, "ano": {"type": "INT64", "index": 2, "name": "ano", "comment": "Ano"}, "sigla_uf": {"type": "STRING", "index": 3, "name": "sigla_uf", "comment": "Sigla da Unidade da Federa\u00e7\u00e3o"}, "nome_municipio": {"type": "STRING", "index": 4, "name": "nome_municipio", "comment": "Nome do munic\u00edpio"}, "cargo": {"type": "STRING", "index": 5, "name": "cargo", "comment": "Cargo"}, "data": {"type": "DATE", "index": 6, "name": "data", "comment": "Data"}, "data_referencia": {"type": "STRING", "index": 7, "name": "data_referencia", "comment": "Data de refer\u00eancia"}, "instituto": {"type": "STRING", "index": 8, "name": "instituto", "comment": "Instituto realizador"}, "contratante": {"type": "STRING", "index": 9, "name": "contratante", "comment": "Contratante"}, "orgao_registro": {"type": "STRING", "index": 10, "name": "orgao_registro", "comment": "Org\u00e3o de registro"}, "numero_registro": {"type": "STRING", "index": 11, "name": "numero_registro", "comment": "N\u00famero de registro"}, "quantidade_entrevistas": {"type": "FLOAT64", "index": 12, "name": "quantidade_entrevistas", "comment": "Quantidade de entrevistas"}, "margem_mais": {"type": "FLOAT64", "index": 13, "name": "margem_mais", "comment": "Margem a mais"}, "margem_menos": {"type": "FLOAT64", "index": 14, "name": "margem_menos", "comment": "Margem a menos"}, "tipo": {"type": "STRING", "index": 15, "name": "tipo", "comment": "Tipo"}, "turno": {"type": "INT64", "index": 16, "name": "turno", "comment": "Turno"}, "tipo_voto": {"type": "STRING", "index": 17, "name": "tipo_voto", "comment": "Tipo do voto"}, "id_cenario": {"type": "STRING", "index": 18, "name": "id_cenario", "comment": "ID do cen\u00e1rio"}, "descricao_cenario": {"type": "STRING", "index": 19, "name": "descricao_cenario", "comment": "Descri\u00e7\u00e3o do cen\u00e1rio"}, "id_candidato_poder360": {"type": "STRING", "index": 20, "name": "id_candidato_poder360", "comment": "ID do candidato - Poder360"}, "nome_candidato": {"type": "STRING", "index": 21, "name": "nome_candidato", "comment": "Nome do candidato"}, "sigla_partido": {"type": "STRING", "index": 22, "name": "sigla_partido", "comment": "Sigla do partido"}, "condicao": {"type": "INT64", "index": 23, "name": "condicao", "comment": "Condi\u00e7\u00e3o"}, "percentual": {"type": "FLOAT64", "index": 24, "name": "percentual", "comment": "Percentual"}}, "stats": {"has_stats": {"id": "has_stats", "label": "Has Stats?", "value": false, "include": false, "description": "Indicates whether there are statistics for this table"}}, "unique_id": "model.basedosdados.microdados"}, "model.basedosdados.dia": {"metadata": {"type": "view", "schema": "br_cvm_oferta_publica_distribuicao", "name": "dia", "database": "basedosdados-dev", "comment": null, "owner": null}, "columns": {"numero_processo": {"type": "STRING", "index": 1, "name": "numero_processo", "comment": "N\u00famero do processo administrativo"}, "numero_registro_oferta": {"type": "STRING", "index": 2, "name": "numero_registro_oferta", "comment": "N\u00famero de registro da oferta"}, "tipo_oferta": {"type": "STRING", "index": 3, "name": "tipo_oferta", "comment": "Tipo da oferta"}, "tipo_componente_oferta_mista": {"type": "STRING", "index": 4, "name": "tipo_componente_oferta_mista", "comment": "Tipo do componente de uma oferta mista"}, "tipo_ativo": {"type": "STRING", "index": 5, "name": "tipo_ativo", "comment": "Tipo do ativo (valor mobili\u00e1rio)"}, "cnpj_emissor": {"type": "STRING", "index": 6, "name": "cnpj_emissor", "comment": "CNPJ do emissor"}, "nome_emissor": {"type": "STRING", "index": 7, "name": "nome_emissor", "comment": "Nome do emissor"}, "cnpj_lider": {"type": "STRING", "index": 8, "name": "cnpj_lider", "comment": "CNPJ do l\u00edder"}, "nome_lider": {"type": "STRING", "index": 9, "name": "nome_lider", "comment": "Nome do l\u00edder"}, "nome_vendedor": {"type": "STRING", "index": 10, "name": "nome_vendedor", "comment": "Nome do vendedor"}, "cnpj_ofertante": {"type": "STRING", "index": 11, "name": "cnpj_ofertante", "comment": "CNPJ do ofertante"}, "nome_ofertante": {"type": "STRING", "index": 12, "name": "nome_ofertante", "comment": "Nome do ofertante"}, "rito_oferta": {"type": "STRING", "index": 13, "name": "rito_oferta", "comment": "Rito seguido para a realiza\u00e7\u00e3o da oferta"}, "modalidade_registro_oferta": {"type": "STRING", "index": 14, "name": "modalidade_registro_oferta", "comment": "Modalidade de registro da oferta. Aplic\u00e1vel a ofertas registradas."}, "modalidade_dispensa_oferta": {"type": "STRING", "index": 15, "name": "modalidade_dispensa_oferta", "comment": "Modalidade de dispensa da oferta. Aplic\u00e1vel a ofertas dispensadas de registro."}, "data_abertura_processo": {"type": "DATE", "index": 16, "name": "data_abertura_processo", "comment": "Data de abertura do processo administrativo"}, "data_protocolo": {"type": "DATE", "index": 17, "name": "data_protocolo", "comment": "Data do protocolo"}, "data_dispensa_oferta": {"type": "DATE", "index": 18, "name": "data_dispensa_oferta", "comment": "Data de dispensa da oferta"}, "data_registro_oferta": {"type": "DATE", "index": 19, "name": "data_registro_oferta", "comment": "Data de registro da oferta"}, "data_encerramento_oferta": {"type": "DATE", "index": 20, "name": "data_encerramento_oferta", "comment": "Data de encerramento da oferta"}, "emissao": {"type": "STRING", "index": 21, "name": "emissao", "comment": "Emiss\u00e3o"}, "classe_ativo": {"type": "STRING", "index": 22, "name": "classe_ativo", "comment": "Classe do ativo"}, "serie": {"type": "STRING", "index": 23, "name": "serie", "comment": "S\u00e9rie"}, "especie_ativo": {"type": "STRING", "index": 24, "name": "especie_ativo", "comment": "Esp\u00e9cie do ativo (valor mobili\u00e1rio) objeto da oferta"}, "forma_ativo": {"type": "STRING", "index": 25, "name": "forma_ativo", "comment": "Forma do ativo (valor mobili\u00e1rio) objeto da oferta."}, "data_emissao": {"type": "DATE", "index": 26, "name": "data_emissao", "comment": "Data da emiss\u00e3o"}, "data_vencimento": {"type": "DATE", "index": 27, "name": "data_vencimento", "comment": "Data do vencimento"}, "quantidade_sem_lote_suplementar": {"type": "INT64", "index": 28, "name": "quantidade_sem_lote_suplementar", "comment": "Quantidade sem lote suplementar"}, "quantidade_no_lote_suplementar": {"type": "INT64", "index": 29, "name": "quantidade_no_lote_suplementar", "comment": "Quantidade no lote suplementar"}, "quantidade_total": {"type": "INT64", "index": 30, "name": "quantidade_total", "comment": "Quantidade total"}, "preco_unitario": {"type": "FLOAT64", "index": 31, "name": "preco_unitario", "comment": "Pre\u00e7o unit\u00e1rio"}, "valor_total": {"type": "FLOAT64", "index": 32, "name": "valor_total", "comment": "Valor total"}, "oferta_inicial": {"type": "STRING", "index": 33, "name": "oferta_inicial", "comment": "Oferta inicial (IPO)"}, "oferta_incentivo_fiscal": {"type": "STRING", "index": 34, "name": "oferta_incentivo_fiscal", "comment": "Indica se a oferta \u00e9 eleg\u00edvel ao incentivo previsto na Lei n\u00ba 12.431/11."}, "oferta_regime_fiduciario": {"type": "STRING", "index": 35, "name": "oferta_regime_fiduciario", "comment": "Indica se os cr\u00e9ditos que lastream a emiss\u00e3o dos ativos (valores mobili\u00e1rios) objeto da oferta contam com regime fiduci\u00e1rio"}, "atualizacao_monetaria": {"type": "STRING", "index": 36, "name": "atualizacao_monetaria", "comment": "Atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria"}, "juros": {"type": "STRING", "index": 37, "name": "juros", "comment": "Taxa de juros"}, "projeto_audiovisual": {"type": "STRING", "index": 38, "name": "projeto_audiovisual", "comment": "Projeto audiovisual"}}, "stats": {"has_stats": {"id": "has_stats", "label": "Has Stats?", "value": false, "include": false, "description": "Indicates whether there are statistics for this table"}}, "unique_id": "model.basedosdados.dia"}}, "sources": {}, "errors": null}